何君堯：泛民做得唔好就斬頭！

立法會將於周三（11日）正式復會，建制派擬修改《議事規則》及《財委會會議程序》抗衡泛民主派拉布。建制派議員何君堯認為，如果成功修改議事規則，可讓泛民知道「頭上有把刀」，「稍為做得唔好就『斬頭』」。

何君堯昨晚於facebook直播中指，要與民主派交手，搞好議事規則，建制派就必須把握時間及團結，「如果改到大部分議事規則內容，加重行為不檢刑罰，等佢哋知道『頭上有把刀』，稍為做得唔好就『斬頭』，呢個必須要做到」。

至於立法會譴責何君堯「殺無赦」言論動議，何君堯批評做法「無經大腦」，他會沉着應戰，星期三前亦會向民主派發信，問「究竟攻擊何君堯是借題發揮，還是支持港獨，還是真正想要有一個撥亂反正，糾正社會風氣，（因）何君堯真係錯得好犀利，所以要將佢要處理，讓社會重新有一個清新風格？」

何君堯指，如果是後者，他會思考如何配合，但若只是想「攞彩」，就會徒勞無功。

何君堯亦感謝建制派於會上「鼎力支持」他，「君堯會銘記心中的！」

何君堯真係好鬼暴力
成日唔係殺就係斬頭
荼毒兒童心靈

好不安

知道自己死到臨頭，開始發癲

lm

圍頭爛鬼係咁上下